［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #148

留名睇 SKT 追上第一

Lm

笑咗

今晚練石頭人

唔怪得睇唔到新PO

8.4又搞一大輪

Block咗樓豬仲以為冇開新post

專業分析

LCK Spring Split Week 5 Day 3

BBQ vs KZ: KZ wins
KDM vs KSV: KDM wins

LoL Maxtrix個LCK評分KSV排第七

應該仲有得降

why咁憎ksv

新角技能系數出晒黎

key item真係鬼索

真

Kz真係unstoppable了 只希望唔好又國內龍國外蟲

覺唔覺D新英 無咩新意 D技大致上都差不多
點解唔抄考下信長

刪左既野又回歸

蠍子有望 改被動同Q 返去1.0版

搞搞隻熊先啦

信長啲技咪又係大同小異

搞搞隻IRELIA 喇, 第一隻MAIN英

有預感新英會超op

呢幾日掛住玩新game 冇睇比賽

S6 WC阻住我隊TSM出線

狂想曲2.0版

人馬. ban or nerf

肯定，強化條件太低，100 ad/ap/as

Zoe nerf左幾次都咁勁

肯定又職業賽大熱

次次出新英都肯定勁OP

又一隻鬼索

dl>ksv

終於出8.4，新法師道具好好玩

凱莎向鄰近敵人發射 6 發漿化飛彈，每發飛彈造成 45/61.25/77.5/93.75/110（+0.4 額外物攻）（+0.3 AP）物理傷害，複數飛彈命中同一敵人的話，每發飛彈只會額外造成 30% 傷害。（最大傷害：113/153/194/234/275 + 1.0 額外物攻 + 0.75 AP）
生命低於 35% 的士兵會受到 200% 技能傷害。

有位移，清兵又勁，又有爆發 點玩

新英d stat痴撚左線
鬼索 分裂箭
再上埋鐮刀

而家啲新AD英咁勁，冇位移嘅舊角例如Ashe, Jinx真係冇機會上場

好彩攻擊距離得500

500都好d
比550就真係屈晒
btw jinx呢d始終佢夠手長 scale得夠痴線 唔會差得去邊既

有525就已經係T0 ADC
但有Q對線都唔會好弱勢

手短少少果d都拎晒打中/上啦
望下露西人同corki

其實佢重制嘅英用新英出咪仲好
swain呢啲原本好地地又改走左

睇緊人peb玩新英
bug 到成個人物隱形

唔改走 會多咗好多英
又難平衡 ban 位又唔夠用
有時啲技能組過時就應該要改走佢

啲新英一招技幾個效果
Ashe 個啲當年仲有元素箭

100ap w一野疊三層被動

屌
要我專登解block你條on9

有d英 新技 風險過高 回報低

Darius是咪已經OP?

識玩=金銀銅屠殺

block返了

一般強度

op係 ng,unrank~精英 勝率過50，pick最少4.x%

線上好多英都唔夠打

垃圾精神 afs啱啱起飛又搞單咁既野出嚟 你班隊友真係多得你唔少

咩事？

墮胎, 仲要3件

勁過墮特

我都想繼續撐afs 但精神今次真係人渣到撐唔落

嬰靈王！

有冇source

inven原po已del 得screenshot

個個都鐘意中出即飛
點解佢地都有女屌？

3/0/0

你都有啦

人渣

真
扮哂野

冇呀屌
spirit 係咪當佢飛機杯

有西屌都唔屌 聖人

丁皇x3

SPIRIT呢次仆值喇

佢班隊友真係多得佢唔少

之前番大陸應該都中出唔少

之前都扑過一次街，但仲係唔記取教訓真係

之前又咩事

係咪JG位流行呢味野

係we果時同fans扑野

不過條女都傻鳩啦
spirit唔撚帶套 自己都唔識食藥
講到大唔大肚好似得男人有責任避孕但女仔唔洗咁
又要威又要戴頭盔 唔想大肚條仔又唔肯戴套就自己識去食藥啦
有左又要係到呱呱嘈 女人

又中出定點

無可否認條女都係傻鳩

係愛牙清

唔知啦 本身好似係we同佢傾唔埋先爆佢大鍋 但有床照(?)又有對話紀錄 應該係真事

我係女人都要認同
屌你條仔真係愛你就唔會咁對你啦 仲要一次兩次到第三次 俾人當免費雞都仲唔醒

叫佢負責之後一齊番果度
條女真係抵撚佢死爆完單野出黎想拎光環 食撚屎啦

呢d事不嬲女人贏哂

應該想攬住佢一齊死啦 但發完出嚟又後悔del po
唔知afs會點處理 其實爆出嚟都過左幾日 search唔到韓國果邊有咩comment

就咁一篇野好難斷定係堅定流
連圖都冇張好難講
不過剩係del po呢個行為已經好可疑

有圖呀 我懶得po 去睇ppt

對話圖都有?

有合照囉

唔明del po係咩reason

唔怪得尋日咁撚雷啦 原來俾嬰靈纏身

睇完都覺得條女on9

講到自己完全冇責任咁

仲要等多幾日先有HKA

咁合照係證明有拍拖姐

女人不嬲蠢開

咁一係佢出嚟澄清 唔係一定食曬死貓

我自己覺得搞呢D野都算
最緊要打比賽有無表現
昨日定前日打撚到咁,佢應該玩撚完

btw 今日有lms
jt準備血洗ahq

KZ 假波incoming

小AN回歸
不過應該好耐冇練過
我估64開 JT 6

BBQ呢個配合

不嬲都覺得2樣嘢應該分開嚟睇

果個前女友真係同#metoo冇咩分別
又係玩人格謀殺
但spirit又係衰開

好想快d睇 HKA 0-7

依家你地係邊睇LMS?

…

聽日ahq再被英皇屠

每個LMS比賽日都有呢個問題 唔係金剛就係GARENA LIVE

咁精神有前科都好難再信佢喎
玩得幾好都好 做人唔合格

得garena 個垃圾live炸嘛唔係咩

kz輸就好睇

仲有個更垃圾既猩猩直播

無睇開
但係今季唔見YOUTUBE,TWITCH有LIVE所以好奇一問

我估爆嚟單野對表現都有影響既 無理由會厚臉皮到完全唔在意掛

我就覺得選手嚟講
比賽同埋soloq/開台嗰陣唔好做埋d弱智嘢就得

佢私生活真係wfc

可以好似丁特咁 話返個女仔屈佢

應該自己唔會介意
但要做SHOW話俾人知自己誠心悔改
如果唔係冇得打機同中出其他人

呢d事不嬲都得2個當事人知
出到去點講都得
不過永遠女人拎光環

佢開台都好弱智 WC果排成日開佢台娛樂自己

cls 柔伊

睇下點弱智法
好似khan嗰種就真係抵死
打得廢就可能真係因為佢廢

十幾分鐘已經差唔夠秒到AD

KZ呢個技術性暫停

感覺似係會唔回應由得佢算 inven好似冇咩水花 係大陸係咁追擊佢

打jg 果D選手係咪特別鍾意墮胎

難以具體形容點弱智法
khan果種我可以當佢一時激動 精神真係成個俾人既感覺都好賤格

哇屌KZ做咩

都係贏2k炸
我仲以為贏成尺遠

bbq啲lead都幾唔明顯

sup單殺

KHAN差DD

開哂技

KZ又係等khan carry

Khan

其實英皇應該考慮同Jay傾下買Fofo 買到既話拎LMS不是夢

BBQ好似唔夠wave clear

點解又係拉豬女

zoe天克EZ

ZOE

Pray

1shot zoe

次次見親EZ都係俾ZOE秒

攞到巴龍先食多一座塔

岩岩先睇 KZ竟然輸緊
連燈果然好勁

咁易買fofo就好囉
toyz之前講話想買了

幾時8.4呀 一刀斬到zoe消失啦

屌 早知all in BBQ
10幾倍賠率

邊到有得買@@

宜家買都買唔過

Jay俾下面英皇啦 最多拎Candy同佢換

jay咪退左休囉唔係咩

我玩GG電競王
Lol 唔玩真錢啦

同埋 仲未計成隊Grex最撚勁係PK同Koloa

bbq做乜9

KZ唔會輸俾BBQ囉

練抗壓你哋就信哂

I mean Jay Chou

笑左
佢講緊周杰倫

呢個巴龍call

佢應該講緊老細 唔係件垃圾SUP

先第一場
btw邊到有得買?

ok sor9

我仲以為唔會get錯

花生係KZ 成個人生猛哂

咁玩咩架, 藍粉?

成場行街
又係靠khan

好似一玩返坦JG就唔係狀態咁既

？？？？？

又停

SKANER企左係場外唔識郁?
但有KALISTAR

trick個樣真係好撚柒

係 好似花生咁

係台灣一個網黎 佢會送虛擬貨幣俾你賭，跟住唔知點樣可以拎寶石，寶石可以用黎換iphone呀，notebook , 顯卡咁。我都係過下手癮，費時只睇比賽咁悶。
睇叉燒同球球個節目介紹

王浩係lol算係中上啦

花生以前果樣可愛好多 依加果樣好殘

睇完AFR
HKA真係有機輸哂第一輪

去完skt就搞成禁

Zoe呢隻英真係

一班唔撚敢俾人知有幾多人睇垃圾先會用一個無得睇幾多人睇緊既直播 去做直播

Faker都撚唔掂

佢上年春季賽已經係佢顛峰啦
場場李星葛雷夫打爆對面
而家去到KZ完全冇一場贏佢
唔好9UP

前幾年咪係youtube twitch囉
今次幾肯定錢作怪

玩AD食佢一招真係收皮

唔知果D話SKT逼佢玩坦果D仲有咩講呢

成日俾人換 換到頹曬

講真，玩坦JG不如出返cuzz

KZ輸了 唔夠力

Between
Hka幾時打

係

走去猩猩果班都係一班垃圾

唔敢係返twitch，YouTube開

怕俾人知得唔夠一百人睇

猩猩請ahq全隊過檔都無用，一個唔公開onlibe觀眾數字，唔公開有幾多註冊user睇緊既直播

便給我吃屎

Kingzone做咩打到咁 頭先冇睇

仲唔G?

EZ後期真係唔夠打 細力得濟

連斷我大SKT嘅連勝紀錄?

連贏斷左

吓，KZ搞咩\/

燈死左

隻Ornn同隻蠍子坦到

贏左咁多場 始終都係要輸

花生玩坦JG唔識帶風向咁

其實大力過跳女
BBQ都係靠zoe打殘人拎巴龍推塔比壓力

所以我咪成日講Huni隻GP勁過Khan，你哋又唔信

前期燈籠佬同蠍子係咁配合gank，花生仲發緊夢咁

禁快又上水

如果唔係3路本身夠勁
kz一早爆左

khan無係na eu證明過自己
而且肥閪有係世界賽證明自己實力

唔會放比競爭對手啦

我信架 tsm世界第一嘛

估唔到KZ打BBQ都會俾人燈到輸

海洋之燈

Lo

Kz

ching ho ball

khan根本就overrated
得小朋友先hype

等睇ksv輸埋俾kdm

我終於明KT點解咁有自信話自己有機會上第1

khan啲輸出低撚到 得個5萬
如果係肥閪應該有10萬啦

換走khan

KHAN打咁高傷都CARRY唔到
晨早要換走啦

做乜鳩換khan
頭先係下路爆喎

點解係換走khan唔係花生

Khan心態爆炸俾人換走

係咪贏太多想比人贏下

今日下路太重，唔打了

卡丁打吸血鬼？

KR GAM

BBQ有ignar
可以有好多搞作

BBQ真係有EU嘅感覺

俾人換走埋

佢地打SOLO Q都唔會用封書, 係比賽先會用

嘩peanut
同係skt個陣差幾遠

係咪唔記得花生打rng個場?

個場後尾訪問話
橫掂就輸
所以打得放左

咪一樣係瞓左咁多場先醒得一場

HKA

輸左啦？

冇khan即羸

肥仔勁好多

未打啊
只係AFO都開始上力贏咗MAD

好想睇世紀對決

HKA打贏都要包尾

無Zoe姐

KZ 個head coach 好型棍

968仲低過BLANK 1111
不過612俾人笑成世

光頭AN=CARRY

還我LBB

LBB 返鄉下啦

Peanut

JT過完個新年廢到

BDD

trick差啲throw左條巴龍

差d 偷到

BP壓制

冇kalista trick冇smite都偷唔到

係AD

唔係咁都燈到呀嘛

隻gnar打完團戰先變

今場冇AZIR 應該G

庫奇成身神裝

做咩收起khan?

TRICK

corki 501

Ahq

ahq又輸一場
力迫hka

bbq打團真係唔夠勁
都係食巴龍算數啦

KZ

你幾時轉隊

做義工

Zoe nerf極都咁勁

快啲完啦 想快啲睇ksv

互throw

peanut真係好廢

Trick 成場都好廢
但啱啱贏smite

痴撚線Gorilla

bed on99

bdd

燈神

Gorilla勁到

badd

Badd LUL

Gorilla 點解可以咁撚癲

食2招r控場唔死仲要神救隊友嘅奶爸

無Gorilla真係輸左啦

呢下就似樣啦

終於中大

咁都走甩

bdd！

EU BD

冇喇

球女真係好撚難玩

唔知點解死都要出EZ 後期真係無用

連kz 都燈死埋

BDD carry

Ez後期

發窮惡

Bdd冇用

連KZ都燈死埋

Gorilla

tempt同ignar場埋2v8

監督個頭抄到亂曬

Bdd 嗰下flash 大 本身應該秒咗隻kalista

又話KZ今年冠軍??
連BBQ都輸

KZ?

海燈

今星期 LCK BIG4
afs輸
KZ輸
KSV輸

KT無輸可能係因為對手係KSV

中路差距

5/0 Corki 1v9

關ez撚事
就算講後期ez都>跳女

KSV輸比KDM
AFS輸比ROX
SKT輸比一堆

所以我大KT

Pray係咪冇第隻啦

用果個垃圾姐

bbq bdd

Badd 同clown 一樣 癲完一季 跌哂watt

開賽個陣用蛇女比clown雷茲單殺

LCK真係好癲 墊低既都可以打贏第一

KSV

得KT未輸比d廢隊

bdd dpm係所有中路最低
個個dpm都過500
得佢一個400幾

根本成班人睇少BBQ
BQQ齊腳已經夠contest t1隊

前幾個禮拜冇左trick係差咁D

我kt是垃圾隊求勿燈

大老闆都嚟睇比賽

鼠食象

kt上場嬴完ksv話過埋第2輪好心信心拎第一

選手自燈 fans唔負責

KZ 立flag立到仆街

KT 要拎MSI 了

持平d講

庫奇後期唔會輸（由其是順風）

PS 專精

bdd不嬲唔係carry型

SKT唔係話要MSI 3連霸咩

AHQ隨時比人炒2蛋

上路屌打緊

上鋪都係架

入到playoff 先講

唔係SSG BANG講咩?

ahq已輸
後期對面勁太多

車神

AHQ比人智商壓制

點控架
成日長距開車係控唔到

唔笑hka了
ahq一鳩樣

你有一勝架

隻ZAC笑撚死

ahq有乜撚野用
快撚d解散啦屌

AHQ啲call做乜野

咁似我打低端場嘅call

Gg

ahq由起飛到收皮既心路歷程
會唔會遲下冇world打

降班啦屌

俾grex算啦

ziv 個樣

屌你老味，ggc lag撚到

說個笑話：ahq

今次真係還我閪門啦

都重有hka
今季升降得一隊

轉會罷啦

ahq咁都要強行食巴龍，除抵死兩個字外，我想不到更好的形容 聽日g-rex屠佢地仲好睇

ahq有playoff打
抽5個送點數都得啊

LM

捉撚咗成場fiora
一次都捉唔到

重打得贏個時好心就駐到佢爆啦

不過ALBIS講過
如果成績頂唔住佢夏季應該會回歸

Ahq而加係邊個天才做call

AHQ要閪西做caller先掂
冇佢D CALL柒到仆街

老山

幾多號有HKA睇

姐係擲骰仔

有冇ng？

究竟隊AHQ個問題係邊?
中路定caller問題

廢囉

睇完呢個bo
call好大問題

lm

真
唔懷疑實力了
對線還可 打團同配線都唔知做乜鳩

唔洗留名喎
ahq咁廢唔降班都偷笑啦

頭先睇睇下瞓着咗，乜原來KZ輸咗

你越黎城有宅藍既影子

越

不過是旦啦，只要KSV輸就開心哂

Kdm有d蠢 俾人埋伏完一次又一次

ng-1

贏KDM都咁開心...

想問下你地睇完比賽邊到可以睇佢地既dmg?

打完會show

安掌門

領隊，主教練 真係最大問題……

無左三個勁人都無理由打到咁既死款

已經冇人睇 ???

皇冠又俾人單殺

me watching

其實有波明明ORNN開左大

PEANUT都比人偷到ELDER DRAGON

係街睇唔到

今日對陣BBQ戰隊的比賽中，戰隊上單Khan選手突發過呼吸綜合徵，一度導致四肢僵硬，呼吸困難。急救人員來到現場後進行了救護措施，Khan選手漸漸恢復了正常呼吸。但是因身體一直僵硬，無法正常活動，缺席了今日第二、三場的比賽與賽後的問候環節。現在Khan選手已經好轉，明日會去醫院進行詳細的檢查。我們今後會更加關注選手的身體健康，避免此類問題再次發生。

咁恐怖

今日ksv做咩轉性瘋狂打交

唔好有事

唔怪得輸

8.3 仲pick 維克特係咩玩法

KHAN

我Khan仔

真定假

假
段野我自己打

btw有冇source

KZ微博

佢on9
我係佢表姐

係咪過度呼吸，打漏字?

見到小安返黎屎左咁多
好驚uzi都係

just copy and paste

屌KSV咁廢都贏

係你勁姐 唔關ksv事

有你燈

海燈仲未超越到全盛時期既藍神
全盛時期既佢係即講即轉風向

bb

最記得s7 lck summer季後 skt反cup kt真係要多謝藍神

之前唔打交咪輸到7彩

中野唔troll cuvee玩carry 英就贏

下路=穩

安掌門有冇講過幾時唔打，見ksv得閒就出haru，但係佢打起上黎根本唔係掌門哥皮

Khan原來真係出左事

差1場先6連勝呀呀呀呀呀呀

打啦望

頭先仲笑佢俾人換走

official weibo本身好難假

btw希望各位巴絲如果有news打個source吧
唔係以為假/假當真就唔好

神燈

好期待Crown仔玩返Viktor

最經典係SSG打AFS果場囉

買對家一定賺到笑

睇泰仔同櫻花直播互動笑撚死

改版
zoe rip

ap裝大改
viktor 蛇女 karma應該勁番

自保能力強又有控場能力既會變熱門

因為a true hunter never cream

想zoe 完全 rip 都仲要多兩個版本

8.2前之前打中路，一定會為咗spooky ghost買藍跳，好彩而家有返雙影斗蓬

仲有個新道具又好似好正

Khan#要好返呀#lny

MSI我想睇康Sir同佢對線

入到先算啦

domo fans真係

remove左眼石jungle刀 間接斬死埋leesin

仲有jax

hka又買韓員? 有個叫 HKA Pentatonix

啲ap裝改到唔識玩中路 又要慢慢睇patch notes

連輸就算啦

Hka

好玩好多，而家咁多件裝有mana、CDR，唔洗迫住出黑魔禁書

係都肥閪啦
已經等唔切想睇肥閪屠佢

afro 2-1ahq , 2-0 mad
hka真係等0-7

韓仔真係會特別勁咩

係依家隻JG太廢

數一數二

今日好似有馬林

聽日先有得睇SKT

一陣睇grex vs ahq
利申返緊工

G-Rex 2:0 AHQ
TOP (MaRin) 2:0 VG

candy taliyah

一陣有得睇MARIN 1打5

自己燈自己

盾佬真係超counter Ezreal

grx

燈死GRX 好波

要黎啦ahq

grx d反打

domo最後一戰

反打王grx

Marin又番大陸打飛機

對住d h q 除非好hka

唔係好難會柒爆

ahq輸埋俾grex =domo係rg根本就掛名

簽埋D垃圾
重擊都唔識

baybay

輸重擊都算
比炮娘單點一下偷

簽乜都無用，閪夜出山都無用

個教練咁既死款

點解史迪奇見到對面揀布朗姆都要揀ez

咁樣比人偷巴龍真係抵輸

3.9k

掘金掘埋呢年應該可以收皮

係時候出empty

GREX隻隻JG都唔識SMITE

其實JG SMITE真係好多壓力

wako

MaRin vs Easyhoon

仲係baybay

jinx

正

呢場有撚排打

點解marin番咗大陸，又話休息

$

mountain

做狗都好過冇工返啦

88 grx

grex隻jg...

Marin

marin勁撚到

Easyhoon 人工會唔會高過faker

成場都係靠marin神開 > 條下路THROW番 > marin神開 > 條下路THROW番
無限LOOP

出必輸箭咁嘲諷

抵死

gg

2:0

Baybay真係唔勁。。。上Empt2y啦

咪一樣唔勁

baybay係咪有toyz裸照咁都有得上

比返喇叭上可能仲有睇頭

baybay揀乜英都無乜用咁

卡力斯叫好少少

仲話 MaRin 老

唔係咩

gg......

老，不過一樣咁勁囉

Grex打野同個中路始終都係麻麻

VG隻JG 比怪打死

收到wind ahq竟然贏左

話左佢地最大問題係呢兩度 但我信無極

Swift......

個中路不嬲都廢，以前係咁，而家都係咁

Toyz自己上仲勁

VG下路2打4

打LCK咪比人當狗咁撚囉

不如求其練個香港人算啦
一係就試下買Fofo

幾時有hka
想睇笑話

好過Easyhoon連打LPL都俾人撚

依家lms 中路得fofo正常
可以jt廢隊

可惜

Maple Apex都唔正常

Pick Nidalee注定等收皮

MaRin 隊野除左佢自己，其他都好撚廢

因為隊野叫TOP
TOP.MARIN

25

最期待

好難等

Mountain今日擲到六

Maple退步緊
Apex都ok bt唔穩

0/7 見證歷史

nidalee

有無打到咁精彩 top vs vg

其實會唔會係toyz想送場俾ahq，送hka落去打ecs

應該係保住DOMO飯碗同唔俾閪 係夏季復出

老實講就算maple回塘
Apex同佢都唔係同一個lv

mmd 已經俾人踢左去做後備

maple 打得舒服左就真

但maple 已經打唔到carry 只能穩

唔駛出盡力打carry

反而輕鬆好多

佢唔係唔識carry 係太靠jg帶起風
好似bdd咁無優勢個陣企唔到出黎
呢點其實lms入面個個中路都係咁上下
但優勢個陣佢識玩

Top 隻ad sup點解可以打到職業

星期五晚冇哂人

FW個新sup亂咁捉...

巴龍劣勢 -6000!!!

baron powerplay -6000

三火龍

媽池

火龍

讓蟲蟲都贏唔到

三火龍+baron buff都咁樣...

mmd去左後備既fw 反而仲勁左

moojin強行carry

ng-5

想打NG咪死去格離囉

番緊黎啦

++++

加我

Me 又troll 了一場

kt pawn??

又圍爐

pawn

加左

又開始變小圈子

打乜機吖
睇企鵝妹仲好

最憎小圈子

-5

唔可以打ng架
唔識規矩

TSM世界第一

有信心TSM今個week真係會comeback

ng-2

玩得多lol真係覺得d吹奏台灣仔既post好撚弱智
根本佢地9成都係無知自大到仆街既撚樣 又玩得廢 比人講兩句又玻璃心
成個島都係鄉下地方 發展程度極低 但就以為自己國家巴撚閉咁
最叻就係笑香港冇民主囉 冇得投票選特首囉
真係抵呢班賤種成撚日地震

台灣根本唔係國家

自從睇完ahq比賽同自己打機之後
以後都係睇比賽算了

TOP呢隊野 成場得MaRin打緊機

點解

睇住自己d操作隻眼好似被污染左咁

中路果隻雷文
走去玩加里歐

唔夠EZHOON打

大家識做啦

all in 對家!

太廢

由FNC開始支持Huni

ahq an返左黎之後差好多

xpeical做乜而家慘到要打academy隊

sup位係咁慘架喇

話說 NL去左邊

MaRin 幾次神開完，班隊友都要送返去

好想睇 MaRin 打 Mouse 957 呢啲 LPL 頂級上路
睇下壓幾多兵

Marin 出番黎你又出番黎

我係 MaRin 忠粉，非勝利球迷

睇得出

養老金 lamlam 俐

打呢d隊實比人針死啦

5ban top

關乜事
根本xpeical 就廢
仲廢過黃星

5ban 仲好，英雄池 MaRin >>> LPL All

終於都等到hka0-7既日子

Ban 死自己上路，MaRin pick 乜都打得爆你
Meta 既有 Ornn Sion Camille Gangplank Gnar，拿手既仲有 fiora renekton rumble maokai 乜都撚得

退役開台

仲有 Jax Kennon

廢老marin
幾年前就乜英都識

依家等於乜英都撚唔掂

佢s6係lpl都比人針死啦

Rumble唔多掂bo

老老實實，針 Top = 比 mid bot 發育掂塔，如果係 lck 佢真係完全唔怕你針

不過 LPL 就

咪就係lo 當marin真係撚到兩個人 佢隊野下路都一定throw返

Rumble 唔夠坦無位移，比人 gank 到發唔到育先睇落唔多掂姐

尋日 game1 係六雀位，MaRin Kennon 一招大電死兩個，個扣住 蛇女個位，最後換埋頭，一打三

另外四件係度磨坦
開得咁靚都 carry 唔到咪算囉，TOP 大把錢留 MaRin carry 班廢物，隻 ad qiuqiu 真係廢到仆街

大佬果隊係vg

笑死

無 MaRin 哥 TOP 應該輸左

我指vg緊係有得比marin咁撚

其他隊一控二都危啦

Marin真係LoL界廢老嚟

Huni勁過佢幾十條街

Hauntzer最勁 Kappa

可汗呢

嚟幾日愈睇愈似精神俾人metoo
不過都係希望afs贏

精神無回應過件事?

無
睇返inven d comment 好似係篇文極快被del所以都冇咩人睇到
同埋前排overwatch果邊都有選手咁樣俾人屈
精神we單野係韓國又洗白左
所以d人都係企佢果邊多

祝skt 連勝至尾

今日LCK個兩場賽果都好明顯

ROX vs SKT (Win)
KZ (Win) vs AFS

弓喜afs

khan 落到場？

咁都無啦啦有2個負皮 ...?

希望出到啦

聽日先有0-7HKA睇

可唔可以咪燈我SKT

BLANK同UNLALA而家情況點

應該係北韓

我講咗成年Huni>>>>>>>>>Unlala, 當時成班傻仔唔信

GG SKT 2-1

係 上年繼續出huni明明可以挑戰十三連敗

又用INTARA

燈?

即刻出番黎

UNLALA SOLOQ練左D乜野返黎要出佢

師徒戰

屌你老味啦

根本上
HUNI 對線勁過UNLALA
支援又勁過
只係唔夠UNLALA穩陣唔死咋

Untara終於比人解放

肥閪勁到花生同blank去上路都要一死一傷

講經咩 係咁死對線支援幾勁都冇用啦 事實上huni果排就係完全心態爆炸

睇完LMS D蠍子
再睇LCK, 希望唔好賣笑

蠍子

LCS話蠍子op wo

出UNLALA=玩TANK R CARRY

唔出THAI

Skt輸！

點解要ban ekko 太耐無睇比賽都唔知依家啲meta 係咩

點解無人玩阿里山神木

Ekko而家招R變左逆命咁

Ulala 信jax 係咩樣

年初4咁既樣

unlala隻jax比人叫做無亡棍棒

假又放完 錢又洗完

SKT上路不嬲要係做狗
都係等FAKER/BANG CARRY洗撚上路make play咩
只係而家bang同faker一打唔起 上路咪比人撚冇得咬人囉

s5世界賽

BANG WOLF勁撚到

ULALA對線廢撚到

Bang wolf

Kda god 聽落去

NA E

不愧為人稱狅舞之神既Bang

拉隻滿血豬做乜鳩

小花

Faker

開始派膠

蠍子招大同FAKER配合完全FAIL

慘到

KICK FAKER PLS

有海燈 SKT應該無啦

蠍子傷害太低啦
R既時候浪費左幾秒 輸出空間
而且沙皇前期傷害又唔高
根本唔應該打

IN海洋之心,WE柒

前期2個都無傷點打得死滿血豬女
又唔係bang

所以完全諗唔明點解要打

Untara對線唔掂
係都話佢支援意識唔夠啦

WOLF

gogogo skt

完美COMBO

skt

JG靚開

Blossom真係好撚癲

係咪以後都唔會再見到Blank

Blossom 真係好癲

skarner pressed r

再見

Blank ? 邊個黎, 無人識佢喎

untara都話可以上下場
Blank真係可以搵隊轉

wolf

隻隻都強開到

惡撚到

係咁開戰真係好睇 果然係無左stopwatch

wolf 同blossrom

ROX仲係無人出QSS

等緊下場出

AD 030都咁有自信

成日話skt要隻jg做狗駐中
有冇諗過好多時花生同blank都係行街
花生一無攻擊型jg就唔識打侵略
blank就係骰仔型

世界賽先出

打法似Deft

正確
諗起佢舊年隻李星 14分鐘14殺

UNLALA咁都要黎搞笑

31分鐘冇水銀

叫佢分推算啦, 分分鐘無佢都打得贏, 佢黎反而送多個頭肥返人轉頭

SKT又然

好掛住blank

wolf 終於剪指甲

unlala竟然無爆線仲推到上路塔真係算係咁

不愧係人稱無限月讀既Wolf

UNLALA比賽時個髮形正常咁多GE

新輔助點算

之前untara輸係因為blank
thal仔上夾blank咪又係輸

Blank同Effort

平時唔洗頭

UNLALA會戰拎左個頭 對面又死過次
都好正常

blank同effort真係睇唔出有乜理由俾佢地再出

希望可以出不死炎魔Thal

同意

blossom之前幫thal gank死cuvee一次
結果thal輸60cs同比人單殺

易Throw

果次因為前期GANK
thal又唔識控線
格硬推 搞到輸哂成條上路

MaRin > Huni > Duke > Impact = Thal > Untara

Huni有咁勁咩

世界亞軍>冠軍
我大huni真係勁
一定係隊友逼害佢啦

Impact同huni掉轉啦

又中

我仲記得

果年DUKE比PRAY支冰箭
同埋PEANUT + PRAY 2打4

wolf d開戰勁撚到

我都記得s5世界賽huni點屠smeb
得罪講句一定係隊友逼害佢
係fnc打koo jg又唔駐上 搞到我大huni比smeb單殺幾次
去imt玩自信黑人比tsm反cap
仲要最後輸比impact搞到s6無得去wc
係skt唔洗講啦 我大bang carry

Thal 做錯咩事今日無機打

場波一日未完仲有機會
要相信自己
一定燈到

呢度啲Huni haters好嘔心，係都唔敢認Huni係現時世界第一上路，仲好意思用Marrin/Duke呢啲過氣選手打飛機

huni不嬲都係宇宙級上路

第一？

blossrom 用blank 個skin

考慮埋Khan個身體狀況，Huni第一真係當之無愧

人稱戰神路飛既Blossom今場會點打呢

以為你假膠
點知真心到咁

望一望係邊個講
就知係真心定假膠

blank 去咗邊？

俾ulala 俾flash 嚇親

Bang 一滴血都守到咁耐

隻卡蜜亞同上一場一樣 afk到完場

SKT BOT好撚惡

上路玩強姦

Blossom cls

中路塔爆左 下路都未爆

呢個團

Unlala

呢隊skt

邊個話Untara 廢

點睇呢下 Un 仔個 play

Lz feel

下場啦

Ok唔敢再笑unlala了

呢下反擊正

Untara表示愉悅
blank永遠呢個時候玩失蹤

呢隻jg係咪skt史上打得最好既jg

就憑啱啱 un 仔個操作
MaRin > Huni > Duke = Untara > Impact = Thal

BLOSS做到野

比BENGI不足，比其他有餘

JG問題

聽日

隻thresh 係咪troll

blank打左咁多年都係咁

其實岩岩個操作唔係好基本咩

講真bengi果陣不嬲都係skt短板
係s6 final個下出黎救左世
講實力 膽量 配合 觀念呢隻bloss仔好似出眾d

快d下場啦

咁都要睇哂成季嘅
始終實有低潮期

禁住黎屌

輕鬆屌打

唉 早啲出blossom仔咪好囉，宜家MSI又去唔到

由呢場證明
BLANK對SKT既影響有幾大

禁住屌

贏晒有冇機會？

skt is back

BLOSS打世界賽有BENGI既大心臟同個種水準再講，REGULAR參考價值唔高

等世界賽算啦

成班人贏完又唔笑

全場壓住卡蜜兒係塔底，仲要換到佢無血

講左好多次之前輸唔係輸untara
untara就係穩
之前untara比對面jg camp
而blank唔幫佢都算 亦都幫唔到隊友
咁就緊係輸啦

faker又無mvp sad

唔記得 Spring 有無 Playoff，SKT 贏哂有機會第 2

點會冇機會
regular打返上頭5都應該有得打spring playoff啦

沒都正常 比人狂gank

Un仔出頭了

你地班仆街留左profit

都抵俾下unlala既，今場真係出翻啖氣

bengi s5 s6 都救過skt
Bengi 呢d又有腦又有mechanics嘅jg 真是好j

只知blank係skt史上打得最差既jg

second round 啱啱先開始
咁快就知Skt 入唔到playoff ?

Profit 出完 Kespa 就走左 醒唔起

佢要做後備先識玩

profit明明上年spring有份打

春季有份幫肥閪執屎

要逼下啲潛能

H0R0 :???

入就應該入到,但係拎唔拎到冠軍係另一回事

真係唔記得左

16spring 17summer 都係下面打上去啦
又唔係未試過 雖然17summer final輸左

個隊係s4 marin個隊?

我覺得對手始終都係kz
要睇上路頂唔頂到khan隻癲狗

要睇khan出唔出到院

上路頂就頂唔住 最多抗壓
要睇jg帶唔帶得起中下風

生命LOL

如果BDD唔派膠一定夠SKT打

Bdd呢期

Khan : KZ need me

LOL界三杉淳

下場有得睇精神 希望佢可以中出即飛埋KZ啦

尋日唔係bdd 隻ori空十幾次大贏咗啦

無態

怎樣才算羸KZ:
1. 不能

BLANK 係咪唔會再見到

最好以後都見唔到

真AHQ VS FW

AHQ只要仲有wako 輸既機率都提升50%

換撚左blank落嚟就贏到
睇嚟blank可以執定行李去北韓做礦工
Kkoma買人嘅眼光真係好準

你唔明真AHQ 係咩事

MAD 教練係綠茶

Wako哥人稱LMS升降賽專家

依版要ban faker好似太難

支持閃電狗

其他選手嘅係英雄池
Faker果個係英雄聯盟

ban faker 浪費

加里歐 沙皇 ryze是但拎到隻對面都幾頭痛

想問有邊季係BAN得哂

Rox咪ban咗

針對上路或下路算

得垃圾PRAY輸KDA

唔知Bdd有冇得刷返哦dpm呢
好似暫時最低仲係佢

fw top都係火龍

mmd 做後備

依個版中路英優先度應該係加里歐>>>zoe>>>雷茲>沙王庫奇>其他
ad就ez>>跳女>法落士>女警炮娘

mid 自保加控制勁 會排先,之後係自保加爆發

加里歐,zoe,雷茲 三隻都係自保同控制能力勁

沙王,庫奇就係自保同爆發勁

Khan?

小花kda player bdd

KZ既團戰真係cls

3個出左水銀
對比頭先ROX

FW輸咗一半

4個lu

skt最近嬴嗰幾場好似都係30mins內完場

虛火 人地好快分析 作地打野
入侵式唔work
blank 又行行企企
好快連敗返

一換左隻JG就高下立見

hka 改期?

PRAY

到時blank又生猛返

jm9

屌你老味柒到一波反CUP

叫khan玩坦英都唔知點carry好

throw

KZ一定要贏

你出少句聲啦

落街買個飯啫 kz唔係lead 緊10k嘅咩

KZ呢下好白癡 打黎打去都打唔到大龍

又係你燈kz

好
打SKT之前仲連敗緊改名做KZ 9連敗冇死角

SKT同KZ交換左咁

不愧係四大之一

KZ條大龍開極都開唔到 被非洲偷到個機會開龍之後直接反cup

KZ下路好廢

kz最勁就係玩邊線
因為khan夠勁
打團要khan做坦佢唔係唔得
但要你班隊友carry囉
khan都未返生就去打巴龍
pray又殘血

果然有賭就有假

係kt

KZ AD真係敗點黎

POOL又細 玩唔到CARRY英

Skt隻新jg打法幾大膽下
有種玩solo嘅feel

之前睇親好多贏都係khan carry咁濟

屌那星，場撚場都EZ

佢係啲gank好到位
同埋真係有保到隊友 而唔係盲目駐
之前faker雷茲比人狂捉個場
其實佢之後都有幫輕返
係下路faker個波b太傷死幾個

吹撚到佢幾勁

呢個版本EZ勁啫，真係第一次聽人講PraY champion pool細

笑左

但pray真係廢

事實證明kkoma係啱
花生呢個搶龍

pray隻ez呢排真係

大家又可以期待下bdd嘅輸出有幾多

放心啦
ruler bang deft都比你地屌過哂
lck根本無一個ad係勁
今年lpl贏硬

老實講打到後期雙carry就變重心
我就覺得pray雖然玩得唔係咁好
亦都未必係問題所在

Bdd都麻麻啦

但係佢隻EZ的確玩得唔錯
EZ tier 1 ad KZ有得PICK點解唔PICK
KZ輸都唔撚係關佢事

Pray之前仲諗住去NA，真係打LCS一定俾大ching撚狗咁撚

講撚左條友冇料嫁啦

12639
所以話呢

Bdd輸出

pray都有5萬幾傷

EZ wo

屌你無睇一陣 KZ輸左
點會禁嫁

某啲連登仔嘅判斷真係好勁
邊啲選手打得好/差都分唔出
唔怪得肥閪都有得吹奏

終於有cuzz

啱啦，KZ 輸埋就

KZ 7:3
SKT 5:5

SKT 好快追到

Pray輸出咁撚足都可以屈鳩佢戰犯

bdd個輸出都誇張啦
40幾分鐘呢個傷
pray一個打哂咩
khan平時用輸出英打好高輸出
先掩飾到bdd

你咪好勁果堆
人地去到fox老闆送左部Tesla咩佢

KZ出Cuzz應該穩贏啦

PraY pool細
輸出最高又賴係玩ez
咁先可以唔比人屌

生 b 亂搶龍，搶到就英雄，搶唔到就一波 GG

花生一唔玩撚手英就行街
佢後期判斷又唔算好
舊rox個陣已經可以睇出佢後期團戰派膠

你可唔可以出少句聲呢

佢老細對員工好姐
NA待遇好又唔係咩新聞
支持都肥閪on99

佢先係最「勁」嗰堆
Huni都叫廢真係唔知邊個勁囉

Khan？睇完啱啱嗰場明顯唔係Huni嗰個tier

人地肥閪係宇宙級上路黎
輸一定係隊友逼害佢

佢係fox打到風生水去都係人地carry
肥閪真係肥閪
都唔撚識carry
搞到輸左一場 垃圾

送頭方面肥閪真係好撚勁
尤其比smeb單殺個陣

條友啲分推廢撚到
WC唯一一次覺得佢有用係jaycr TP扑撚死隻syndra
但係佢嗰場分推又係送撚到仆街

屌 花生真係得啖笑 過檔去邊隊就邊隊輸 自己技術觀念又唔撚練下 痴住前rox又係咁撚樣 仲想攞世界冠軍 咪撚玩啦

我都係咁話
smeb咁撚廢都單殺到肥閪

根本肥是原罪

佢最carry個場應該係特朗德個場

都話肥西FANS成日都想幫佢洗底架啦

肥閪啲fanboy先係原罪

成隊打得好又變撚左佢一個人CARRY呀?

你做乜
我話緊佢垃圾

成隻小學雞咁

kz個教練又係癲
後選仲要khan拎隻比人對線counter嘅英
到底係幾唔信任中下兩個carry

笑死 huni 表示 msi 見

季後賽都未打咁快諗定去msi

BLG

Mmd用gunplank佢識唔識架

MSI應該TSM啦, FOX都係差少少

唔該你唔好出聲

kz 輸比bbq重唔夠 想連輸

輸30cs win 錢
偷錢

你係咪唔記得之前係imt常規差d贏哂但係季後就比人3:0

驚比邊隊 3:0 先？

T

佢贏到其他隊上到黎再算

TusiN好廢

成日都E Flash以為好型

Tusin 已經flash 送左兩次頭

BDD廢到

bdd又要carry啦

Bdd

kuro頭先果下

點睇都係 Kuro W 得準啦

笑撚左

又輸？ ？

冇視野大技

屌你老母又係靠khan

精神

又靠khan
呢場輸會唔會激死khan

唔會輸啦，打穩就ok

燈哥話贏有咩可能會輸

教練真係好鐘意摸KHAN個頭

No khan kz Rip

主要係BDD
勁完一季就回塘

點解精神會變左中分仔

Bgg真時真係搞笑

同faker 五五開果個

1624

khan

KZ Cuzz

#992

#993

#994

#995

唔好再洗啦

#996

快 d 開個新 P 傾第三場

-3